[有圖] 張曦雯真空上陣 自爆愛裸睡

無綫藝人張曦雯（Kelly）出席記者會時以超低胸現身又大騷長腿，她尷尬表示真空上陣。崇尚自然的她更自揭一向愛裸睡，認為有助女生發育及身體健康，不過她澄清自己不是露體狂，至今也未有勇氣學人裸泳。

Kelly昨午偕同李施嬅、莊思明及趙希洛等於尖沙咀出席明珠台《酒遍全世界3》記者會。性感現身的Kelly由始至終不肯脫下外套拍照，後來靦覥向記者表示因時間趕忙關係，自己來不及「打底」:「裏面係真空嘅，呢排好忙冇太多時間打扮，同埋我崇尚自然。（平日愛裸睡？）我鍾意free啲，況且女仔咁樣發育好啲、健康啲。（幾歲開始有咁嘅習慣？）唔記得。（以前啲男朋友點睇？）佢哋開始時都會好似你哋咁問。（試過裸泳？）咁又冇，我唔係露體狂。」

李施嬅回味法國之旅
談到Kelly早前演出劇集《律政強人》表現被讚，不過最近卻沒有再入劇組，她亦直言心急：「拍劇好好玩，我又覺得自己唔係咁多嘢講，所以唔係好啱做主持。（主動聯絡監製？）睇嚟都要，我會努力啲。」

張曦雯（左）、趙希洛（中）及李施嬅齊齊乾杯。
張曦雯（左）、趙希洛（中）及李施嬅齊齊乾杯。
一眾女藝人即場品酒。
一眾女藝人即場品酒。
同場的李施嬅表示早前遠赴法國10天拍攝《酒》節目，被安排入住酒店更可面對着艾菲爾鐵塔浸浴，令她回味無窮，此行亦令她見識到法國男生的浪漫。

至於早前她於社交網站上載與外籍異性的親暱照，她謂：「我哋喺美國合作拍微電影。佢有西班牙血統，但就喺美國住，係好男仔嚟嘅，我哋有保持聯絡，相處吓先。」談到台慶夜表演彈「另類鋼琴」，她笑說：「估唔到咁大回響，但我打晒底，一定冇走光嘅。」

有圖

畀多5分鐘你

我唔想打搞伯母

重有一分鐘救伯母

樓主死全家 老母生性病 老豆生肺癌
老婆出黎做雞 生出黎既係畜生
世世代代係中國人

無架啦，做佢老母

呢條女成日搏上位都幾撚煩

圖呢

Sorry打錯字
冇圖先岩

屌你圖呢

Molamolamola

二宮奈奈

屌你老母 你真係夠膽死剩係轉貼文字

[img]圖片網址 [/img]

圖

有圖=冇圖

多圖=一張圖

屌你冇圖

佢話真空咪真空囉

屌你老味 第二頁都仲係冇圖

戴個bra或者貼個乳貼好晒時間既咩？趕住出門口就唔戴bra

好想同佢一齊打鋪巴哈sa

好淫

求名

圖呀
要更多圖呀

張曦雯

上面 張曦雯
下面 二宮奈奈

好想同佢瘋狂祼睡

個人覺得佢同tvb個許亦尼幾似樣